「機動戰士 GUNDAM Twilight AXIS」第一話 將於6月23日日本網上放送

機設

最後兩部成部2p機咁

又出拜亞蘭

出uc 咪幾好，起馬正正常常，唔想再屌多獲魔劍ending

咁嘅色，不了

我又覺得幾好喎
4部入面唯一一部係貼近時代既機
其他個三部唔講以為時代倒退左

其實TWILIGHT點讀?

GUNDAM 支那池?

高達係民間機嚟
渣三係準備比大佐用
積根就本身都好勁

想佢出多啲100後
不過唔想佢出cb

高達唔講 nt1. Mk-2
渣3zz時期產物 過左10年都無變過太怪啦 馬反都完全無用 就算係uc入面都改過下樣啦
積根係uc已經有好多後繼版本服役緊 唔會特別要求佢轉大樣 起碼貼少少uc個d版本

馬反冇用係因為設定上大佐有鴨比用，呢部機係比佢部鴨比冇得用時作為後備機服役
渣三本身性能好高，係太多加上太貴先少機

pv

幾時先有海盜高達動畫化

不了

好想睇敗家仔

敗家仔冇所謂
至少uc撚表示唔想佢正傳化破壞uc世界觀嘅胃

大家都在靜岡展上看模型，我就管中窺豹的找一些小資料。本次最大意外是從剛公佈的AN-01 崔斯坦的新箱繪中透露了一些『暮光的AXIS』的額外信息。就是這台被布赫集團修改過的Jegan(紅圈標識)。

大致推斷：
1、紫色塗裝的Jegan，宇宙巴比倫的普遍塗裝色；
2、頭部加裝了類似XM系列的外掛式眼鏡傳感器；
3、手上的武器已經是接近XM系列特徵的速射長矛的武裝，實彈發射孔已經很清晰；
4、這種可能速射長矛的原型，暫時採取電熱加熱來獲得更好的穿透力，是否能有線發射這點不明，但可能性很大。

搞完Z ZZ CCA 睇嚟諗住開始填F91坑

呢套係講f91個咩家族想搶psycho frame嘅資料

幾多話

唔係馬反
係ZZ哈曼專登留黎等馬沙返黎用
(又想殺佢又要整隻專用機比佢, 口硬心軟 )

都係果句，哈曼大人都唔想佢死
zeta最後一幕只係兩公婆打交

Lm

你唔知咩 班保養佬整渣古三嗰陣
發覺嗰枝操縱杆成日都濕濕地

哈曼大人好單純唔會做呢啲野嘅